1月8日上庭聲援 616謀殺 831港島暴動 7月7旺角的士張叔叔 1111中大暴動 1006深水埗等案件

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 羅德泉主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[1] 陳虹秀,余,賴,鍾,龔,簡,莫,梁(18-42) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[2] 陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-39) - 暴動 - #0831銅鑼灣
[3] 陳(18)🛑還押29日 - 管有攻擊性武器、管有非法用途工具 - #1209旺角 摺疊刀及卡片刀

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 8 庭 - 黃國輝裁判官
上午庭 09:30 am:
[4] 何(49) - 襲警 - #審前覆核 📣 #0805深水埗 何張開雙臂擋着警員保護示威者離去；控方改控《侵害人身罪條例》

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[5] 張(66) - 2項阻差辦公、襲警、酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車 - #0707旺角 的士突駛防線前「死火」，疑踢警方ABC遭小腿兩下
[6] 黃(18) - 管有非法用途工具 - #1111黃大仙 洗潔精、煮食油、鎚、氣體過濾面罩等

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
上午庭 09:30 am:
[7] 黃(29)🛑還柙57天 - 蓄意傷人 - #1109將軍澳 - 「私了」休班懲教X，1115確診患有被害妄想精神分裂症

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 3 庭 - 黃向戎暫委裁判官
上午庭 09:30 am:
[8] 莊(25) - 襲警 - #審訊📣 #0612金鐘 - 拳打督察頸部後稱自然反應

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 香淑嫻裁判官
上午庭 09:30 am:
[9] 梁(26)🛑還柙193天 - 謀殺 - #0616中環 涉推跌六旬漢兩日後死亡
[10] 梁(37)🛑還押小欖125日 - 管有攻擊性武器 - #0904北角 槍狀物體更揚言插警報仇

下午庭 02:30 pm:
[11] 張(32) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗 的士司機撞人被「私了」
[12] 鍾(25) - 暴動、有意圖而傷人、蒙面 - #1006深水埗
[13] 衛(29) - 管有非法用途工具 - #1110銅鑼灣 防毒面具、士巴拿、灰鏟、六角匙等
[14] 馮(21) - 管有攻擊性武器 - #1111中環 鐵鎚
[15] 陳(33) - 管有非法用途工具 - #1111中環 滑雪口罩、鋁管、鐵筆等
[16] 羅(20) - 管有攻擊性武器 - #1111柴灣 鎚及雷射筆
[17] 李(27) - 襲警 - #1111中環 - 向警長X丟雪糕筒
[18] 吳(18) - 管有非法用途工具 - #1112西營盤 鎚及木棍; 遭警員持胡椒噴霧恐嚇

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 高偉雄署理主任裁判官
下午庭 02:30 pm:
[19] 劉,符,高,陳,許(18-21) - 暴動、蒙面、管有攻擊性武器等 - #1111中大

9] 梁(26)🛑還柙193天 - 謀殺 - #0616中環 涉推跌六旬漢兩日後死亡

手足好掛住你哋

推

推呀

push!!!

推 去到嘅要去

推推推推推推推推推

推呀推呀推呀

push!!! push!!! push!!! push!!! push!!! push!!! push!!!

Push

莫須有的罪名

最多誤殺, 痴閪線

行動啦

推推推

推啊

痴線 無啦啦坐足半年⋯

謀殺唔成立, 會唔會反而即時放呢?

推推推
手足義士唔撚係condom 呀

P牌推唔到

616 -- 碼頭排隊其間，一名身有酒氣六旬男死者跟另外兩名女子發生爭執，疑犯上前調停時遭六旬男踢了一腳，其後疑犯將其推開，混亂中六旬翁倒臥在地上

push

推上熱門呀

pushpushpushpushpushpushpush

如果1111比人拉就即提堂
1112個d有校長出面，就保釋哂

推推推推推推推推推推推

push
push

推推

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

中國肺炎

poly都係
第1班被fake出去個d連fa都鳩告埋

推跌個阿伯都告謀殺...
根本3唔識7完全冇動機...
法律喺香港真係好垃圾

要有乜注意

唔太hea都可以.. "爲對法庭表示尊重，以及確保法庭運作暢順，所有進入或逗留在法院大樓的人士，衣著應整齊合宜，以配合法院莊嚴的形象。"

Pish

排隊入要hkid card?

#聽court師 #聲援 #手足 #戰友建議 #必讀 #懶人包

有關聲援法庭時間表，可以到友台 @youarenotalonehk_live 查閱

—————————————————————
根據《刑事訴訟程序條例》第9P條，當中規限報導保釋申請的內容，其目的是為了避免影響日後的審訊公正

經律政司司長同意提告後而被判有罪，最高可被處以罰款50000及監禁6個月

任何人請避免提及以下事項：

1) 保釋理據(包括控辯雙方、法庭)
2) 被告過往刑事紀錄
3) 狗屋名
4) 報到時段

——————————

可以帶遮去，有機會落雨開遮

——————————

〖溫馨提示〗😉
⚠️便衣狗 is watching you 👁👁⚠️

提提各位聲援手足，説話要保持小心謹慎，完場時請注意安全離開，返屋企兜多幾個圈。

因為便衣狗 is watching you 👁👁
－
Credits: 被捕組手動Bot (豆奶)
last updated: 10:30 20/12/2019

——————————
Credits: TG被捕人士關注組

上去睇多啲

推啊
手足

幫推

求求大家一齊去

繼續推

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推

pushpushpushpushpushpush

pushpushpushpushpushpushpushpush